（教學）免費實用普及戰時英語

兄弟們，辛苦了，你們暈船嗎?暈機嗎?歡迎歡迎，祝你們在中國旅行愉快。

Hey, mans, are you okay? Welcome you. A good trip in China!

湯姆，注意看你腳下，有地雷!

Tom, watch your feet, a bomb!

我哋係香港人，呢度冇人肉炸彈

we are hong kongese, no body bomb!

長官，你們的悍馬可以停放在我家後院，很安全的。

sir, your Hammer truck can pick up in my home yard,here is safety.

我是平民百姓,不是國家幹部，更不是城管，放心!

I am hong kong citizen,not a state officer,not city-management guys.relax!

我熱愛美國人民,我沒有槍

I love American people.i have not gun.

我可以給你們帶路，你要給我美元，或者一塊午餐肉也可以

i can give your direction, but i need money,cash,or a piece of pork.

那是我們領導的房子，裡面有很多錢和漂亮的二奶，你們可以去看看或者享用

there is our Party seceratys house, much money and pretty girl in it,youd search for and enjoy it.

前面再過一條街，轉個角，就是城管的駐地，裡面有大規模殺傷性武器，小心!

Now you go through a street and turn on the corner,you will see those bitchs office,there are many mass destruction weapon, be careful!

這是三鹿公司，小心生化武器!

Here is the sanlu company，be careful to Biological and chemical weapons！

香港人有撚咩後院停車咩

this way sir

係時候學唱美國國歌

美軍來了你帶路

bitchs office

這個、這個、這個
This,this,this

I love American people.i have not gun.

No呀

Btw

之前有個po 有埋圖

free pussy！

仲要泊 Hammer

nmsl sb!

fire in the hole

不如學返哂英國d愛國歌曲仲好
例如Jerusalem, I Vow to Thee My Country, Rule Britannia等等

Land of hope and glory做新香港國歌都得

仲Hammer？

你估打緊伊拉克戰爭

i have not gun

後院泊車
正常開戰前有後院個班都走左佬

Humvee 定 Hammer

Humvee 係軍用
Hammer 係民用

I love Americans, love trump love us army